速龍奪冠瘋狂慶祝區

Lin 有ring

孫悅一早就有啦
nth special

#wethenorth

叫糊la

唔好咁老定
話曬前年有james 3-1反級
真係咩都有可能

咪燈

燈

咪撚燈

唔想睇勇撚皇朝

RAPTORSSSSSSSS 睇得好開心

唔想睇勇士皇朝＋1
但都唔好咁快燈

咪燈啦吊你